# BeHafidz

## Installation

### Clone repositorinya

Clone repositorinya menggunakan perintah berikut

```bash
git clone https://gitlab.com/Aguezz/behafidz.git
```

### Buka project BeHafidz

Buka project melalui Netbeans dengan cara Open Project > cari folder behafidz > Open Project

### Jalankan programnya
